# README #

Se entrega prueba de PHP para empresa Konecta.
Está diseñado con PHP NATIVO con estructura similar a MVC.
El directorio raiz de la carpeta se llama "pruebakonecta",
La base de datos está en la raiz del proyecto.
Está dividido por vistas, un controlador, un puente y un modelo.
Además que para interfaz está con Bootstrap version 4.

Gracias